“光復香港時代革命”海報—— 印尼文/中文雙語版

這張圖的原型，是去年發表一篇評論文章時製作的，當時香港回教信託基金針對岑子傑遇襲事件發表了聲明，他們的聲明試圖和壓迫者和抗爭者之間保持等距離，這在我看來不符合伊斯蘭的原則，你不站在鷄蛋一邊，事實上就站在了高墻一邊。爲此在海報中引用了鼓勵抗爭的經文。